G20過去民意既重要性

我好認同民意好重要
不過如果政府係咁拖你
市民既疲累感會令運動自然死亡
加上外國對香港既注意冇可能留太長
又會回到5年前咁
所以7/1後考慮加大政府成本，迫政府短期內回應似乎係重點
即使放棄一啲民意係咪都要做呢？
for example ifc夢遊大虛唔記得開市？